點解啲垃圾咁鐘意係車上面剪指甲

無論係港鐵 小巴 巴士 周圍都剪
屌你老味
我見到實出聲屌
次次啲人都on99口upup咁收番埋
好撚憎啲人周圍剪
屋企剪唔得架咩

係街剪都算 大撚把垃圾筒
係要剪到周地都係
垃撚圾

阻到你？

你知唔知咩叫公德心？讀書無教？

有次係巴士有條友剪指甲，個司機係咁廣播請保持車箱清潔，最小5次

無公德心既仆街

我屌埋你老母都仲得呀，關你撚事

周街都垃圾筒 係上面剪唔得既
係要剪到周圍彈
多數都係垃圾廢老
不過原來唔止廢老係咁仆街
樓上都有呢啲仆街仔

叫一個屌一個

齊齊屌 正仆街